Jaak Simon asi sai edasi seletud.
Kirikumoisa tüdruk Anna Wint 16 aastad wana ütles nemad on Tõnnis Kintiga küll postimehest mööda sõitnud aga ümber minekut ei ole tema näinud, tema ei ole enne sest midagi teadnud, kui Postimees tulnud kiriku mõisa ja üttelnud Teie ajasitte mind ümber. 
Otsus: Weel tunnistust  ette telli. 
Peakohtumees Hans Ant [allkiri]
Kohtumees M. Länesaar [allkiri]
-"- Jüri Kass [allkiri]
